香港傑出運動員選舉 呂麗瑤當選最具潛質運動員香港傑出運動員選舉 呂麗瑤當選最具潛質運動員

雞

臭雞

死臭雞

潛水個潛？

雞同運動員有咩關係？

連登仔

我地話佢係雞 同佢拎獎又有咩關係?
死傻仔

個 post 主題係？

傑出運動員唔可以做雞 ?
佢比人第一印象就係雞
咁都唔明?

拉埋黎講咁乜都得啦
道德塔利班